% Inspiré de http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Title_Creation

\begin{titlepage}
	
		\begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
  		\begin{flushleft}
   		\begin{center}
        \includegraphics [width=70mm]{../../data/images/logo/logo-UPMC_Sorbonne_Universites_cropped.png} \\[0.5cm]
        \textsc{\normalsize Université Pierre et Marie Curie}
    	\end{center}
  		\end{flushleft}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}[t]{0.48\textwidth}
  		\begin{flushright}
  		\begin{center}
   		\includegraphics [width=35mm]{../../data/images/logo/logo-lip6_cropped.jpg} \\[0.5cm]
    	%\textsc{\large Laboratoire d'Informatique de Paris 6}
    	\textsc{\normalsize Laboratoire d'Informatique de Paris 6}
  		\end{center}
  		\end{flushright}
		\end{minipage} \\[1.5cm]

		\vspace*{\stretch{1}}
		\begin{center}
		\large\textsc{Rapport de stage de fin d'étude}\\
		\end{center}
		
		\noindent\rule{\linewidth}{3pt}
		\begin{center}
		\huge\scshape Vérification de programmes concurrents par solveurs SAT/SMT
		\end{center}
		\noindent\rule{\linewidth}{3pt}
		
		%\begin{center}
		%\bfseries
		%\large Vérification de programmes concurrents par solveurs SMT
		%\end{center}
		\vspace*{\stretch{2}}

		\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
 		\begin{flushleft} 
 		\large \emph{Auteur :}\\
    		    Cao-Sang \textsc{Doan}
  		\end{flushleft}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}[t]{0.46\textwidth}
  		\begin{flushright} 
  		\large
  		\emph{Sous direction de :}\\
  			M.~Jean-François \textsc{Pradat-Peyre}\\
  			M.~Souheib \textsc{Baarir}\\[1cm]
    	\emph{Enseignant référent :} \\
    		M.~Pierre \textsc{Sens} \\
  		\end{flushright}
		\end{minipage}
		\vspace*{\stretch{2}}
	
		\begin{center}
			\today \\
			\vspace{10pt}
			Paris, France \\
		\end{center}
	\end{titlepage}